［咪怪人唔讓座］琴日讓座比個盲人

話說琴日見到有個盲人上巴士，咁我就讓座啦。
咁都好好禮貌講多謝

點鳩知，今日我比巴士公司炒撚左，做乜柒

下次見到啲盲佬記住見一個打一個 包你平步青雲

唉